航空公司幾時賣特平機票？

其實有無方法早啲知道？HKExpress, Peach, Vanilla 嗰啲。我次次都係完左先知

留名
利伸：我都想知

見到有回應仲以為有人知添

你唔記得睇嘅時候

facebook

facebook 睇咩page?

屌 你想買Hk express咪follow hk express 個fb囉 唔通follow 國泰嗰個fb

Flyday HK
Meethk
Flyagain la

多謝大佬